慈善啤王大賽個茄哩啡係咪戇鳩

話第一鋪無理由俾你嚇窒跟左陳刀仔晒冷
派第2隻牌又同候賽因side bet二百萬
之後比候賽因大返佢五百萬即刻冚牌,係咪戇鳩?

10

輸少500萬唔好？

side bet可以無限bet?冇錢就要冚牌
冇封頂咁我口數叫到100億冇人跟咁我咪嬴晒
定係我理解錯